{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27703",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군자 아미가"
    },
    "text": "当宿は君子駅の近くに位置しているので便利です。 総客室数は19個で、小さくてこぢんまりとしていますが、きれいな寝具類が印象的です。 7号線君子駅と5号線君子駅が近くにあり、公共交通機関の利用が容易です。 韓国語対応言語として案内が提供されます。 入室時の人数は2名基準で定められており、一人が退室すると他の友達が入室できます。 ご予約を設定する場合、人数は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生します。 会員特典は提携店内の規定に従って適用されます。 宿のレビューによると、その宿はきれいで寝具もきれいで、価格対比コスパが高くて満足のいく宿泊ができます。 ほとんどのお客様がリラックスしてから帰ったという感想を残しています。 しかし、部屋がタバコの臭いがする可能性があるため、禁煙政策を強化する必要があります。 全客室ではWi-Fiが利用でき、HDMI、IPTV、成人放送も視聴できます。 また、週末の当日予約会員に限り入室時間が22時に適用されます。 宿は老朽化した施設ですが、掃除はきれいでほこりも溜まらないのでいい方です。 防音が不良でテーブルがないため、お酒を飲むには不便かもしれませんが、低価格帯で満足できる宿です。 宿泊施設の基本規定は、入室時の2名基準であり、お一人様の退室時に他のお友達一人入室は不可能であり、予約設定時の人数は2名基準であり、追加料金が発生します。 また、会員特典は提携店内規に従って規定されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "当宿は君子駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は19個です。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関は利用しやすいですか？",
            "answer": "はい、7号線君子駅と5号線君子駅が近くにあり、公共交通機関の利用が容易です。"
        },
        {
            "question": "宿のスタッフは韓国語を話せますか？",
            "answer": "はい、韓国語対応のスタッフがいます。"
        },
        {
            "question": "入室時の人数は何名ですか？",
            "answer": "入室時の人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "はい、会員特典は提携店内の規定に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿のレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、きれいで寝具もきれいで、価格対比コスパが高く満足のいく宿泊ができます。"
        },
        {
            "question": "宿に禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、宿には禁煙ルールがありますが、部屋にタバコの臭いがする場合もあるため、禁煙政策をより強化する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "週末の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "週末の当日予約会員に限り、入室時間は22時になります。"
        },
        {
            "question": "宿は老朽化していますか？",
            "answer": "はい、宿は老朽化した施設ですが、掃除はきれいに行われています。"
        },
        {
            "question": "宿にはテーブルがありますか？",
            "answer": "いいえ、宿にはテーブルがありません。"
        },
        {
            "question": "予算に合う宿ですか？",
            "answer": "はい、低価格帯で満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の基本規定は何ですか？",
            "answer": "宿の基本規定は、入室時の2名基準であり、お一人様の退室時に他のお友達一人入室は不可能であり、予約設定時の人数は2名基準であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の防音は良好ですか？",
            "answer": "いいえ、宿の防音は不良です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 484
    }
}